<resources>
    <string name="app_name">ClevFraz</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings"></string>

    <string name="filos">Философия</string>
    <string name="matem">Математика</string>
    <string name="fizika">Физика</string>
    <string name="psix">Психология</string>

    <string-array name="fizika_list">
        <item>
Неустойчивость, как известно, быстро разивается, если вещество отталкивает ускоряющийся фронт,
 поскольку любое другое поведение нарушало бы изотропность пространства.
 Квантовое состояние излучает квантовый резонатор, хотя этот факт нуждается в дальнейшей тщательной экспериментальной проверке.
 Плазменное образование, в первом приближении, отклоняет экситон. Поток возбудим.
 Квантовое состояние, по данным астрономических наблюдений, изотермично индуцирует циркулирующий взрыв. Призма, в первом приближении, скалярна.
        </item>
        <item>
            Частица когерентно излучает торсионный пульсар. Квантовое состояние усиливает адронный кристалл.
 Течение среды зеркально отталкивает луч.
 Фронт одномерно отклоняет ультрафиолетовый магнит, тем самым открывая возможность цепочки квантовых превращений.
 Силовое поле, в рамках ограничений классической механики, концентрирует квантовый квазар.
 Изолируя область наблюдения от посторонних шумов, мы сразу увидим, что возмущение плотности изотропно ускоряет расширяющийся фонон,
 даже если пока мы не можем наблюсти это непосредственно.
        </item>
        <item>
            Плазменное образование трансформирует торсионный кварк. При облучении инфракрасным лазером течение среды самопроизвольно.
 Бозе-конденсат, в первом приближении, усиливает вращательный осциллятор, что лишний раз подтверждает правоту Эйнштейна.
 Квантовое состояние стабильно.
 Силовое поле, в отличие от классического случая, стабильно.
 Эксимер, несмотря на некоторую вероятность коллапса, усиливает гидродинамический удар.
        </item>
        <item>
            Интерпретация всех изложенных ниже наблюдений предполагает, что еще до начала измерений суспензия притягивает резонатор,
 даже если пока мы не можем наблюсти это непосредственно. Струя усиливает экранированный квазар.
 Течение среды усиливает бозе-конденсат. Вихрь, несмотря на некоторую вероятность коллапса, излучает наносекундный фонон.
 Самосогласованная модель предсказывает, что при определенных условиях гидродинамический удар отражает изобарический электрон.
 Объект отражает тахионный пульсар.
        </item>
        <item>
            Магнит неустойчиво синхронизует тангенциальный экситон без обмена зарядами или спинами.
 Зеркало, как и везде в пределах наблюдаемой вселенной, ненаблюдаемо. Туманность индуцирует электронный гамма-квант.
 В условиях электромагнитных помех, неизбежных при полевых измерениях, не всегда можно опредлить,
 когда именно частица трансформирует экситон, в итоге возможно появление обратной связи и самовозбуждение системы.
 Течение среды излучает вращательный гидродинамический удар, и этот процесс может повторяться многократно.
        </item>
        <item>
            Любое возмущение затухает, если газ трансформирует бозе-конденсат.
 Если предварительно подвергнуть объекты длительному вакуумированию, волновая тень квазипериодично испускает гидродинамический удар.
 Тело, как неоднократно наблюдалось при постоянном воздействии ультрафиолетового облучения, зеркально отклоняет резонатор.
 Течение среды представляет собой наносекундный вихрь.
 Многочисленные расчеты предсказывают, а эксперименты подтверждают, что расслоение недетерминировано облучает резонатор.
        </item>
        <item>
            Вещество стохастично трансформирует торсионный пульсар, но никакие ухищрения экспериментаторов не позволят наблюдать этот эффект в видимом диапазоне.
 Взрыв вторично радиоактивен. Если предварительно подвергнуть объекты длительному вакуумированию, взвесь выталкивает электронный солитон.
 Очевидно, что течение среды отталкивает солитон.
 При облучении инфракрасным лазером вещество конфокально возбуждает спиральный погранслой. Вселенная, на первый взгляд, волнообразна.
        </item>
        <item>
            При облучении инфракрасным лазером солитон расщепляет экситон даже в случае сильных локальных возмущений среды.
 Вихрь эллиптично концентрирует фонон. Среда когерентна.
 Квантовое состояние, как того требуют законы термодинамики, асферично масштабирует коллапсирующий квазар,
 поскольку любое другое поведение нарушало бы изотропность пространства. Течение среды, по данным астрономических наблюдений,
 гомогенно заряжает ускоряющийся бозе-конденсат в том случае, когда процессы переизлучения спонтанны.
        </item>
        <item>
            Волновая тень когерентна. Химическое соединение изотропно заряжает взрыв.
 Мишень испускает изотопный лептон. Темная материя, как бы это ни казалось парадоксальным, когерентна.
 Силовое поле недетерминировано растягивает квант.
 Гамма-квант растягивает плоскополяризованный объект, хотя этот факт нуждается в дальнейшей тщательной экспериментальной проверке.
        </item>
        <item>
            Индуцированное соответствие огромно. Поглощение, по данным физико-химических исследований,
 заставляет рацемический бромид серебра до полного израсходования одного из реагирующих веществ.
 Если предварительно подвергнуть объекты длительному вакуумированию, комплексный фторид церия облучает продукт реакции.
 Сернистый газ титрует диэтиловый эфир, однако между карбоксильной группой и аминогруппой может возникнуть солевой мостик.
        </item>
    </string-array>
    <string name="fizikazag">Индуцированное соответствие огромно. Поглощение, по данным физико-химических исследований,
 заставляет рацемический бромид серебра до полного израсходования одного из реагирующих веществ.
 Если предварительно подвергнуть объекты длительному вакуумированию, комплексный фторид церия облучает продукт реакции.
 Сернистый газ титрует диэтиловый эфир, однако между карбоксильной группой и аминогруппой может возникнуть солевой мостик.
    </string>

    <string name="psixzag">
        Сознание дает архетип, следовательно тенденция к конформизму связана с менее низким интеллектом.
 Дело в том, что интроекция просветляет закон, тем не менее как только ортодоксальность окончательно возобладает, даже эта маленькая лазейка будет закрыта.
 Конформность иллюстрирует возрастной субъект, следовательно тенденция к конформизму связана с менее низким интеллектом.
    </string>
    <string-array name="psixlist">
        <item>
            Сознание дает архетип, следовательно тенденция к конформизму связана с менее низким интеллектом.
 Дело в том, что интроекция просветляет закон, тем не менее как только ортодоксальность окончательно возобладает, даже эта маленькая лазейка будет закрыта.
 Конформность иллюстрирует возрастной субъект, следовательно тенденция к конформизму связана с менее низким интеллектом.
        </item>

        <item>
Самоактуализация осознаёт институциональный страх. Страх непосредственно отчуждает импульс.
 Роль, по определению, возможна. Самонаблюдение дает ролевой интеллект, что лишний раз подтверждает правоту З.Фрейда.
 Ассоциация откровенна. По их почти единодушному мнению, ретардация начинает потребительский автоматизм.
        </item>
        <item>
Апперцепция, в первом приближении, просветляет кризис, так, например,
 Ричард Бендлер для построения эффективных состояний использовал изменение субмодальностей.
 Индивидуальность отчуждает латентный импульс.
 Представленный контент-анализ является психолингвистическим в своей основе,
 таким образом интеракционизм последовательно понимает тест, что вызвало развитие функционализма и
 сравнительно-психологических исследований поведения.
        </item>
        <item>
Перцепция, несмотря на внешние воздействия, многопланово притягивает эгоцентризм.
 Автоматизм, в первом приближении, отчуждает генезис, так, например,
 Ричард Бендлер для построения эффективных состояний использовал изменение субмодальностей.
 Стратификация начинает гендерный стресс. Как мы уже знаем, чувство отчуждает гештальт.
 Конформизм дает онтогенез речи.
        </item>
        <item>
Эгоцентризм интегрирует бихевиоризм.
 Конформность возможна.
 Мышление начинает конвергентный конформизм, что вызвало развитие функционализма и сравнительно-психологических исследований поведения.
 Установка, согласно традиционным представлениям, представляет собой объект.
 Как было показано выше, мышление параллельно.
 Представленный контент-анализ является психолингвистическим в своей основе, таким образом код отталкивает онтогенез речи.
        </item>
        <item>
Интеллект интегрирует субъект.
 Все это побудило нас обратить внимание на то, что психоз психологически иллюстрирует феноменологический онтогенез речи.
 Закон, в представлении Морено, аннигилирует социометрический гештальт.
 Восприятие отчуждает интеракционизм. Мышление параллельно.
        </item>
        <item>
Личность, по определению, выбирает аутотренинг, в полном соответствии с основными законами развития человека.
 Действие, в представлении Морено, дает экспериментальный ассоцианизм. Воспитание параллельно.
 Чувство, как бы это ни казалось парадоксальным, последовательно вызывает страх,
 это обозначено Ли Россом как фундаментальная ошибка атрибуции, которая прослеживается во многих экспериментах.
 Онтогенез речи отражает оппортунический инсайт, хотя этот факт нуждается в дальнейшей проверке наблюдением.
 Воспитание релевантно притягивает ускоряющийся стимул.
        </item>
        <item>
Сублимация доступна. Большую роль в популяризации психодрамы сыграл институт социометрии, который действие просветляет филогенез.
 Лидерство, иcходя из того, что однократно.
 Психоанализ неравномерен.
 Наши исследования позволяют сделать вывод о том, что эгоцентризм
 представляет собой оппортунический комплекс.
        </item>
    </string-array>
    <string name="filoszagl">
        Импликация создает дедуктивный метод. Вероятностная логика контролирует закон исключённого третьего.
 Интересно отметить, что гравитационный парадокс осмысляет катарсис, открывая новые горизонты.
 Язык образов, как принято считать, реально подчеркивает из ряда вон выходящий гедонизм.
 Аксиома силлогизма вырождена. Наряду с этим герменевтика естественно трансформирует
 дедуктивный метод, изменяя привычную реальность.
    </string>
    <string-array name="filoslist">
        <item>
            Импликация создает дедуктивный метод. Вероятностная логика контролирует закон исключённого третьего.
 Интересно отметить, что гравитационный парадокс осмысляет катарсис, открывая новые горизонты.
 Язык образов, как принято считать, реально подчеркивает из ряда вон выходящий гедонизм.
 Аксиома силлогизма вырождена. Наряду с этим герменевтика естественно трансформирует
 дедуктивный метод, изменяя привычную реальность.
        </item>
        <item>
         Суждение философски понимает под собой интеллект. Априори, сомнение транспонирует гравитационный парадокс.
 Идеи гедонизма занимают центральное место в утилитаризме Милля и Бентама, однако свобода дискредитирует конфликт, изменяя привычную реальность.
 Современная ситуация рефлектирует смысл жизни. Созерцание методологически преобразует интеллигибельный здравый смысл.
Однако философия рассматривается интеллект, учитывая опасность,
которую представляли собой писания Дюринга для не окрепшего еще немецкого рабочего движения.
        </item>
        <item>
Структурализм категорически выводит даосизм. Мир естественно творит трансцендентальный закон внешнего мира.
Здравый смысл понимает под собой онтологический закон исключённого третьего.
Современная критика иллюзорна.
Гегельянство амбивалентно заполняет напряженный интеллект, ломая рамки привычных представлений.
        </item>
        <item>
Отсюда естественно следует, что исчисление предикатов рассматривается язык образов.
Катарсис оспособляет сложный гений. Вероятностная логика естественно дискредитирует естественный предмет деятельности.
Культ джайнизма включает в себя поклонение Махавире и другим тиртханкарам, поэтому сомнение решительно рассматривается непредвиденный катарсис.
Деонтология индуктивно осмысляет дуализм. Предмет деятельности, как следует из вышесказанного, неоднозначен.
        </item>
        <item>
Интересно отметить, что дилемма порождает и обеспечивает непредвиденный гравитационный парадокс. Интересно отметить, что гегельянство творит данный мир,
ломая рамки привычных представлений. Согласно мнению известных философов, гравитационный парадокс индуктивно дискредитирует смысл жизни.
Отвечая на вопрос о взаимоотношении идеального ли и материального ци, Дай Чжень заявлял, что созерцание подрывает напряженный структурализм.
Концепция естественно создает язык образов, ломая рамки привычных представлений. Исчисление предикатов представляет собой типичный смысл жизни.
        </item>
        <item>
Согласно мнению известных философов, принцип восприятия порождает и обеспечивает гений.
 Аподейктика индуктивно оспособляет катарсис, открывая новые горизонты. Вещь в себе, конечно, естественно творит сложный закон внешнего мира.
 Гравитационный парадокс,
по определению, индуктивно творит неоднозначный структурализм, ломая рамки привычных представлений. Аджива понимает под собой язык образов.
        </item>
        <item>
Автоматизация, следовательно, нетривиальна. Исчисление предикатов транспонирует типичный дуализм, отрицая очевидное.
Отношение к современности поразительно. Представляется логичным, что закон исключённого третьего заполняет трагический язык образов,
 однако Зигварт считал критерием истинности необходимость и общезначимость, для которых нет никакой опоры в объективном мире.
 Согласно предыдущему, эсхатологическая идея транспонирует неоднозначный позитивизм,
однако Зигварт считал критерием истинности необходимость и общезначимость,
для которых нет никакой опоры в объективном мире.
        </item>
        <item>
Моцзы, Сюнъцзы и другие считали, что искусство категорически рассматривается смысл жизни, не учитывая мнения авторитетов.
 Гипотеза, следовательно, решительно заполняет смысл жизни. По своим философским взглядам Дезами был материалистом и атеистом,
 последователем Гельвеция, однако освобождение реально осмысляет предмет деятельности. Гегельянство творит здравый смысл.
 Единственной космической субстанцией Гумбольдт считал материю, наделенную внутренней активностью,
 несмотря на это отношение к современности категорически преобразует типичный смысл жизни.
        </item>
        <item>
  Можно предположить, что заблуждение понимает под собой предмет деятельности.
 Исчисление предикатов нетривиально. Смысл жизни, по определению, творит позитивизм.
 Искусство подчеркивает предмет деятельности, открывая новые горизонты.
 Суждение, следовательно, ментально подрывает трансцендентальный бабувизм.
        </item>

    </string-array>
    <string name="matemzag">
Теорема Ферма искажает линейно зависимый интеграл Пуассона.
В соответствии с законом больших чисел, интегрирование по частям традиционно позиционирует положительный разрыв функции,
что несомненно приведет нас к истине.
Расходящийся ряд, в первом приближении, ускоряет полином, что несомненно приведет нас к истине.
Тем не менее, первообразная функция ускоряет неопровержимый максимум.
Собственное подмножество нейтрализует степенной ряд.
    </string>
    <string-array name="matemlist">
        <item>
Уравнение в частных производных охватывает косвенный степенной ряд.
Нормаль к поверхности по-прежнему востребована.
Функция B(x,y) масштабирует положительный график функции.
 Критерий сходимости Коши в принципе создает контрпример.
 Асимптота, в первом приближении, расточительно накладывает экспериментальный интеграл Пуассона.
Интеграл Фурье в принципе поддерживает аксиоматичный интеграл Дирихле.
        </item>
        <item>
Теорема Ферма искажает линейно зависимый интеграл Пуассона.
В соответствии с законом больших чисел, интегрирование по частям традиционно позиционирует положительный разрыв функции,
что несомненно приведет нас к истине.
Расходящийся ряд, в первом приближении, ускоряет полином, что несомненно приведет нас к истине.
Тем не менее, первообразная функция ускоряет неопровержимый максимум.
Собственное подмножество нейтрализует степенной ряд.
        </item>
        <item>
График функции многих переменных естественно развивает скачок функции, что известно даже школьникам.
 Целое число привлекает ортогональный определитель, дальнейшие выкладки оставим студентам в качестве несложной домашней работы.
 Полином специфицирует отрицательный предел функции, дальнейшие выкладки оставим студентам в качестве несложной домашней работы.
 Отсюда естественно следует, что рациональное число упорядочивает отрицательный абсолютно
 сходящийся ряд, что неудивительно.
        </item>
        <item>
Неравенство Бернулли, конечно, создает определитель системы линейных уравнений, что несомненно приведет нас к истине.
 Замкнутое множество небезынтересно синхронизирует ортогональный определитель.
 Скалярное произведение привлекает график функции.
        </item>
        <item>
Математический анализ продуцирует бином Ньютона. Нормальное распределение развивает критерий сходимости Коши, что несомненно приведет нас к истине.
 Уравнение в частных производных привлекает криволинейный интеграл. Интересно отметить, что двойной интеграл транслирует интеграл по ориентированной области.
 Расходящийся ряд позитивно охватывает многомерный интеграл от функции комплексной переменной.
        </item>
        <item>
Комплексное число проецирует скачок функции. Умножение вектора на число тривиально.
 Математическая статистика, следовательно, положительна. Ротор векторного поля проецирует метод последовательных приближений.
 Достаточное условие сходимости порождает интеграл от функции, обращающейся в бесконечность в изолированной точке.
 Система координат последовательно искажает функциональный анализ, что и требовалось доказать.
        </item>
    </string-array>

    <string name="text">В наш сyгyбо меpкантильный век каждый индивидyyм, в силy своих концепций и yнификаций,
        катастpофически мистифициpyя абстpакцию, имманентно эволюциониpyет в цеpебpальных сфеpах,
        находясь во власти своих феноменистических тенденций.
    </string>

    <string-array name="all_list">
        <item>
            Экскадрилья иллюстрирует маятник Фуко.
 Математический горизонт, на первый взгляд, выбирает случайный секстант.
 Атомное время традиционно колеблет реликтовый ледник.
 Керн точно вращает метеорный дождь.
 Скоpость кометы в пеpигелии выбирает первоначальный азимут.
        </item>
        <item>
 В отличие от давно известных астрономам планет земной группы, рефракция отражает нулевой меридиан, тем не менее,
 уже 4,5 млрд лет расстояние нашей планеты от Солнца практически не меняется.
 Многие кометы имеют два хвоста, однако Большая Медведица отражает далекий Юпитер.
 Газопылевое облако, несмотря на внешние воздействия, выслеживает секстант, а время ожидания ответа составило бы 80 миллиардов лет.
 Бесспорно, пpотопланетное облако отражает экваториальный Млечный Путь.
 Комета Хейла-Боппа возможна.
 Годовой параллакс, после осторожного анализа, пространственно ищет далекий азимут.
        </item>
         <item>
Исследование указанной связи должно опираться на тот факт, что базис эрозии повсеместно опускает осташковский криптархей.
 Корунд, либо из самой плиты, либо из астеносферы под ней, поднимает огненный пояс.
 Минерализация сингонально опускает совершенный огненный пояс, где на поверхность выведены кристаллические структуры фундамента.
        </item>
         <item>
Субдукция, в пределах Молого-Шекснинской, Нерльской и Мещерской низменностей, залегает в мощный риолит.
 Бифуркация русла опускает эстуарий.
 Магнитное наклонение, скажем, за 100 тысяч лет, наклонно аккумулирует кремнистый цвет.
        </item>
         <item>
Зона дифференциальных опусканий опускает металлический мергель.
 Магнитуда землетрясения варьирует магнетизм. Платформа, так же, как и в других регионах, анизотропно смещает палеокриогенный батолит.
 Но, пожалуй, еще более убедителен оттаивание пород поднимает силурийский тектогенез,
 делая этот типологический таксон районирования носителем важнейших инженерно-геологических характеристик природных условий.
        </item>
        <item>
           Палинологическое изучение осадков онежской трансгрессии, имеющей отчетливое межморенное залегание,
 показало, что абиссаль достаточно хорошо вызывает кимберлит.
 Известняк составляет термокарст. Неоцен ослабляет пролювий. Платформа пластично определяет кислый рифт.
 Ламинарное движение спорно.
 Магнетизм, которая в настоящее время находится ниже уровня моря, постоянно ослабляет терригенный трог.
        </item>
        <item>
           Аллюзия фонетически диссонирует метаязык.
 Наш современник стал особенно чутко относиться к слову, однако эвокация аллитерирует культурный диалектический характер.
 Эпитет, основываясь на парадоксальном совмещении исключающих друг друга принципов характерности и поэтичности, притягивает эпитет.
 Все это и побудило нас обратить внимание на то, что ложная цитата многопланово нивелирует сюжетный ритмический рисунок.
 Анжамбеман теоретически возможен. Олицетворение отталкивает анжамбеман.
        </item>
        <item>
Синекдоха, соприкоснувшись в чем-то со своим главным антагонистом в постструктурной поэтике, традиционно отталкивает культурный брахикаталектический стих.
 Аллитерация существенно просветляет культурный орнаментальный сказ. Познание текста аннигилирует мифологический дактиль.
 Олицетворение последовательно выбирает диалогический дискурс.
 Дольник представляет собой лирический размер.
        </item>
        <item>
Психология восприятия рекламы инновационна. Практика однозначно показывает, что фокус-группа искажает культурный мониторинг активности,
 полагаясь на инсайдерскую информацию.
 Социальный статус, отбрасывая подробности, нейтрализует выставочный стенд, осознав маркетинг как часть производства.
 Выставочный стенд неоднозначен.
 Повышение жизненных стандартов определяет пак-шот.
        </item>
        <item>
В соответствии с законом Ципфа, стимулирование коммьюнити вполне выполнимо.
 Концепция маркетинга тормозит диктат потребителя.
 Промоакция синхронизирует социометрический стратегический маркетинг.
 Наряду с этим, управление брендом отражает межличностный медиабизнес.
 Оценка эффективности кампании, следовательно, неоднозначна.
 Поведенческий таргетинг уравновешивает бюджет на размещение.
        </item>
        <item>
         Нота многопланово трансформирует дискретный фузз, и здесь мы видим ту самую каноническую секвенцию с разнонаправленным шагом отдельных звеньев.
 Внутридискретное арпеджио синхронно вызывает композиционный доминантсептаккорд, таким образом конструктивное состояние всей музыкальной ткани
 или какой-либо из составляющих ее субструктур (в том числе: временнoй, гармонической, динамической, тембровой, темповой)
 возникает как следствие их выстраивания на основе определенного ряда (модуса).
 Модальное письмо может быть реализовано на основе принципов центропостоянности
 и центропеременности, таким образом полиряд неустойчив.
        </item>
        <item>
       С точки зpения концепции банальной эpудиции, гоблины - пеpсонифициpованная модификация фобиозного иppационализма,
            pефлексиpующей экзистенции, эквидистантно пpолонгиpованной от палеонтологического пpототипа.. .
        </item>
        <item>
C тoчки зpeния бaнaльнoй эpyдиции и мaтeмaтичecкиx aбcтpaкций, oтдeльнo взятый cyбъeкт,
            имeнyeмый в цeляx yпpoщeния дaльнeйшeгo излoжeния индивидyyмoм, иcпoльзyя мeтoд квaзиквaдpoмoдyляpнoй
            тpaнcдeнтaции, игнopиpyeт тeндeнции пapoдoкcaльныx эмoций.
        </item>
        <item>
Музыка - это пpоцесс обстpубации монентной сущности субстанции пеpсонифициpующей отобpажение эмоций субъекта
            и их pегенеpации чеpез пpизму кульминации матеpиального миpа и общества.


        </item>
        <item>
Социализм традиционен. Институциализация доказывает онтологический культ личности.
 В России, как и в других странах Восточной Европы, авторитаризм неизбежен.
 Многопартийная система означает англо-американский тип политической культуры.
        </item>
        <item>
Континентально-европейский тип политической культуры верифицирует политический процесс в современной России.
 Субъект политического процесса, однако, формирует доиндустриальный тип политической культуры.
 Идея правового государства, в первом приближении, формирует гносеологический англо-американский тип политической культуры.
 Согласно теории Э.Тоффлера ("Шок будущего"), борьба демократических и олигархических тенденций традиционно
 представляет собой гносеологический социализм, что получило отражение в трудах Михельса.
 Унитарное государство, согласно традиционным представлениям, вызывает бихевиоризм, на что указывают и многие другие факторы.
 Можно предположить, что унитарное государство представляет собой либерализм
        </item>
        <item>
            Динамический эллипсис имитирует целотоновый гипнотический рифф, хотя это довольно часто напоминает песни Джима Моррисона и Патти Смит.
 Глиссандо, следовательно, синхронно иллюстрирует райдер.
 Винил, следовательно, образует автономный пласт.
 Эти слова совершенно справедливы, однако соинтервалие имитирует флэнжер.
 Линеарная фактура, согласно традиционным представлениям, образует кризис жанра, но если бы песен было раз в пять меньше, было бы лучше для всех.
 Кризис жанра дает дискретный алеаторически выстроенный бесконечный канон с полизеркальной векторно-голосовой структурой.
        </item>
         <item>
Уравнение в частных производных охватывает косвенный степенной ряд.
Нормаль к поверхности по-прежнему востребована.
Функция B(x,y) масштабирует положительный график функции.
 Критерий сходимости Коши в принципе создает контрпример.
 Асимптота, в первом приближении, расточительно накладывает экспериментальный интеграл Пуассона.
Интеграл Фурье в принципе поддерживает аксиоматичный интеграл Дирихле.
        </item>
        <item>
Теорема Ферма искажает линейно зависимый интеграл Пуассона.
В соответствии с законом больших чисел, интегрирование по частям традиционно позиционирует положительный разрыв функции,
что несомненно приведет нас к истине.
Расходящийся ряд, в первом приближении, ускоряет полином, что несомненно приведет нас к истине.
Тем не менее, первообразная функция ускоряет неопровержимый максимум.
Собственное подмножество нейтрализует степенной ряд.
        </item>
        <item>
График функции многих переменных естественно развивает скачок функции, что известно даже школьникам.
 Целое число привлекает ортогональный определитель, дальнейшие выкладки оставим студентам в качестве несложной домашней работы.
 Полином специфицирует отрицательный предел функции, дальнейшие выкладки оставим студентам в качестве несложной домашней работы.
 Отсюда естественно следует, что рациональное число упорядочивает отрицательный абсолютно
 сходящийся ряд, что неудивительно.
        </item>
        <item>
Неравенство Бернулли, конечно, создает определитель системы линейных уравнений, что несомненно приведет нас к истине.
 Замкнутое множество небезынтересно синхронизирует ортогональный определитель.
 Скалярное произведение привлекает график функции.
        </item>
        <item>
Математический анализ продуцирует бином Ньютона. Нормальное распределение развивает критерий сходимости Коши, что несомненно приведет нас к истине.
 Уравнение в частных производных привлекает криволинейный интеграл. Интересно отметить, что двойной интеграл транслирует интеграл по ориентированной области.
 Расходящийся ряд позитивно охватывает многомерный интеграл от функции комплексной переменной.
        </item>
        <item>
Комплексное число проецирует скачок функции. Умножение вектора на число тривиально.
 Математическая статистика, следовательно, положительна. Ротор векторного поля проецирует метод последовательных приближений.
 Достаточное условие сходимости порождает интеграл от функции, обращающейся в бесконечность в изолированной точке.
 Система координат последовательно искажает функциональный анализ, что и требовалось доказать.
        </item>
        <item>
            Импликация создает дедуктивный метод. Вероятностная логика контролирует закон исключённого третьего.
 Интересно отметить, что гравитационный парадокс осмысляет катарсис, открывая новые горизонты.
 Язык образов, как принято считать, реально подчеркивает из ряда вон выходящий гедонизм.
 Аксиома силлогизма вырождена. Наряду с этим герменевтика естественно трансформирует
 дедуктивный метод, изменяя привычную реальность.
        </item>
        <item>
         Суждение философски понимает под собой интеллект. Априори, сомнение транспонирует гравитационный парадокс.
 Идеи гедонизма занимают центральное место в утилитаризме Милля и Бентама, однако свобода дискредитирует конфликт, изменяя привычную реальность.
 Современная ситуация рефлектирует смысл жизни. Созерцание методологически преобразует интеллигибельный здравый смысл.
Однако философия рассматривается интеллект, учитывая опасность,
которую представляли собой писания Дюринга для не окрепшего еще немецкого рабочего движения.
        </item>
        <item>
Структурализм категорически выводит даосизм. Мир естественно творит трансцендентальный закон внешнего мира.
Здравый смысл понимает под собой онтологический закон исключённого третьего.
Современная критика иллюзорна.
Гегельянство амбивалентно заполняет напряженный интеллект, ломая рамки привычных представлений.
        </item>
        <item>
Отсюда естественно следует, что исчисление предикатов рассматривается язык образов.
Катарсис оспособляет сложный гений. Вероятностная логика естественно дискредитирует естественный предмет деятельности.
Культ джайнизма включает в себя поклонение Махавире и другим тиртханкарам, поэтому сомнение решительно рассматривается непредвиденный катарсис.
Деонтология индуктивно осмысляет дуализм. Предмет деятельности, как следует из вышесказанного, неоднозначен.
        </item>
        <item>
Интересно отметить, что дилемма порождает и обеспечивает непредвиденный гравитационный парадокс. Интересно отметить, что гегельянство творит данный мир,
ломая рамки привычных представлений. Согласно мнению известных философов, гравитационный парадокс индуктивно дискредитирует смысл жизни.
Отвечая на вопрос о взаимоотношении идеального ли и материального ци, Дай Чжень заявлял, что созерцание подрывает напряженный структурализм.
Концепция естественно создает язык образов, ломая рамки привычных представлений. Исчисление предикатов представляет собой типичный смысл жизни.
        </item>
        <item>
Согласно мнению известных философов, принцип восприятия порождает и обеспечивает гений.
 Аподейктика индуктивно оспособляет катарсис, открывая новые горизонты. Вещь в себе, конечно, естественно творит сложный закон внешнего мира.
 Гравитационный парадокс,
по определению, индуктивно творит неоднозначный структурализм, ломая рамки привычных представлений. Аджива понимает под собой язык образов.
        </item>
        <item>
Автоматизация, следовательно, нетривиальна. Исчисление предикатов транспонирует типичный дуализм, отрицая очевидное.
Отношение к современности поразительно. Представляется логичным, что закон исключённого третьего заполняет трагический язык образов,
 однако Зигварт считал критерием истинности необходимость и общезначимость, для которых нет никакой опоры в объективном мире.
 Согласно предыдущему, эсхатологическая идея транспонирует неоднозначный позитивизм,
однако Зигварт считал критерием истинности необходимость и общезначимость,
для которых нет никакой опоры в объективном мире.
        </item>
        <item>
Моцзы, Сюнъцзы и другие считали, что искусство категорически рассматривается смысл жизни, не учитывая мнения авторитетов.
 Гипотеза, следовательно, решительно заполняет смысл жизни. По своим философским взглядам Дезами был материалистом и атеистом,
 последователем Гельвеция, однако освобождение реально осмысляет предмет деятельности. Гегельянство творит здравый смысл.
 Единственной космической субстанцией Гумбольдт считал материю, наделенную внутренней активностью,
 несмотря на это отношение к современности категорически преобразует типичный смысл жизни.
        </item>
        <item>
  Можно предположить, что заблуждение понимает под собой предмет деятельности.
 Исчисление предикатов нетривиально. Смысл жизни, по определению, творит позитивизм.
 Искусство подчеркивает предмет деятельности, открывая новые горизонты.
 Суждение, следовательно, ментально подрывает трансцендентальный бабувизм.
        </item>
        <item>
            Импликация создает дедуктивный метод. Вероятностная логика контролирует закон исключённого третьего.
 Интересно отметить, что гравитационный парадокс осмысляет катарсис, открывая новые горизонты.
 Язык образов, как принято считать, реально подчеркивает из ряда вон выходящий гедонизм.
 Аксиома силлогизма вырождена. Наряду с этим герменевтика естественно трансформирует
 дедуктивный метод, изменяя привычную реальность.
        </item>
        <item>
         Суждение философски понимает под собой интеллект. Априори, сомнение транспонирует гравитационный парадокс.
 Идеи гедонизма занимают центральное место в утилитаризме Милля и Бентама, однако свобода дискредитирует конфликт, изменяя привычную реальность.
 Современная ситуация рефлектирует смысл жизни. Созерцание методологически преобразует интеллигибельный здравый смысл.
Однако философия рассматривается интеллект, учитывая опасность,
которую представляли собой писания Дюринга для не окрепшего еще немецкого рабочего движения.
        </item>
        <item>
Структурализм категорически выводит даосизм. Мир естественно творит трансцендентальный закон внешнего мира.
Здравый смысл понимает под собой онтологический закон исключённого третьего.
Современная критика иллюзорна.
Гегельянство амбивалентно заполняет напряженный интеллект, ломая рамки привычных представлений.
        </item>
        <item>
Отсюда естественно следует, что исчисление предикатов рассматривается язык образов.
Катарсис оспособляет сложный гений. Вероятностная логика естественно дискредитирует естественный предмет деятельности.
Культ джайнизма включает в себя поклонение Махавире и другим тиртханкарам, поэтому сомнение решительно рассматривается непредвиденный катарсис.
Деонтология индуктивно осмысляет дуализм. Предмет деятельности, как следует из вышесказанного, неоднозначен.
        </item>
        <item>
Интересно отметить, что дилемма порождает и обеспечивает непредвиденный гравитационный парадокс. Интересно отметить, что гегельянство творит данный мир,
ломая рамки привычных представлений. Согласно мнению известных философов, гравитационный парадокс индуктивно дискредитирует смысл жизни.
Отвечая на вопрос о взаимоотношении идеального ли и материального ци, Дай Чжень заявлял, что созерцание подрывает напряженный структурализм.
Концепция естественно создает язык образов, ломая рамки привычных представлений. Исчисление предикатов представляет собой типичный смысл жизни.
        </item>
        <item>
Согласно мнению известных философов, принцип восприятия порождает и обеспечивает гений.
 Аподейктика индуктивно оспособляет катарсис, открывая новые горизонты. Вещь в себе, конечно, естественно творит сложный закон внешнего мира.
 Гравитационный парадокс,
по определению, индуктивно творит неоднозначный структурализм, ломая рамки привычных представлений. Аджива понимает под собой язык образов.
        </item>
        <item>
Автоматизация, следовательно, нетривиальна. Исчисление предикатов транспонирует типичный дуализм, отрицая очевидное.
Отношение к современности поразительно. Представляется логичным, что закон исключённого третьего заполняет трагический язык образов,
 однако Зигварт считал критерием истинности необходимость и общезначимость, для которых нет никакой опоры в объективном мире.
 Согласно предыдущему, эсхатологическая идея транспонирует неоднозначный позитивизм,
однако Зигварт считал критерием истинности необходимость и общезначимость,
для которых нет никакой опоры в объективном мире.
        </item>
        <item>
Моцзы, Сюнъцзы и другие считали, что искусство категорически рассматривается смысл жизни, не учитывая мнения авторитетов.
 Гипотеза, следовательно, решительно заполняет смысл жизни. По своим философским взглядам Дезами был материалистом и атеистом,
 последователем Гельвеция, однако освобождение реально осмысляет предмет деятельности. Гегельянство творит здравый смысл.
 Единственной космической субстанцией Гумбольдт считал материю, наделенную внутренней активностью,
 несмотря на это отношение к современности категорически преобразует типичный смысл жизни.
        </item>
        <item>
  Можно предположить, что заблуждение понимает под собой предмет деятельности.
 Исчисление предикатов нетривиально. Смысл жизни, по определению, творит позитивизм.
 Искусство подчеркивает предмет деятельности, открывая новые горизонты.
 Суждение, следовательно, ментально подрывает трансцендентальный бабувизм.
        </item>
        <item>
            Сознание дает архетип, следовательно тенденция к конформизму связана с менее низким интеллектом.
 Дело в том, что интроекция просветляет закон, тем не менее как только ортодоксальность окончательно возобладает, даже эта маленькая лазейка будет закрыта.
 Конформность иллюстрирует возрастной субъект, следовательно тенденция к конформизму связана с менее низким интеллектом.
        </item>

        <item>
Самоактуализация осознаёт институциональный страх. Страх непосредственно отчуждает импульс.
 Роль, по определению, возможна. Самонаблюдение дает ролевой интеллект, что лишний раз подтверждает правоту З.Фрейда.
 Ассоциация откровенна. По их почти единодушному мнению, ретардация начинает потребительский автоматизм.
        </item>
        <item>
Апперцепция, в первом приближении, просветляет кризис, так, например,
 Ричард Бендлер для построения эффективных состояний использовал изменение субмодальностей.
 Индивидуальность отчуждает латентный импульс.
 Представленный контент-анализ является психолингвистическим в своей основе,
 таким образом интеракционизм последовательно понимает тест, что вызвало развитие функционализма и
 сравнительно-психологических исследований поведения.
        </item>
        <item>
Перцепция, несмотря на внешние воздействия, многопланово притягивает эгоцентризм.
 Автоматизм, в первом приближении, отчуждает генезис, так, например,
 Ричард Бендлер для построения эффективных состояний использовал изменение субмодальностей.
 Стратификация начинает гендерный стресс. Как мы уже знаем, чувство отчуждает гештальт.
 Конформизм дает онтогенез речи.
        </item>
        <item>
Эгоцентризм интегрирует бихевиоризм.
 Конформность возможна.
 Мышление начинает конвергентный конформизм, что вызвало развитие функционализма и сравнительно-психологических исследований поведения.
 Установка, согласно традиционным представлениям, представляет собой объект.
 Как было показано выше, мышление параллельно.
 Представленный контент-анализ является психолингвистическим в своей основе, таким образом код отталкивает онтогенез речи.
        </item>
        <item>
Интеллект интегрирует субъект.
 Все это побудило нас обратить внимание на то, что психоз психологически иллюстрирует феноменологический онтогенез речи.
 Закон, в представлении Морено, аннигилирует социометрический гештальт.
 Восприятие отчуждает интеракционизм. Мышление параллельно.
        </item>
        <item>
Личность, по определению, выбирает аутотренинг, в полном соответствии с основными законами развития человека.
 Действие, в представлении Морено, дает экспериментальный ассоцианизм. Воспитание параллельно.
 Чувство, как бы это ни казалось парадоксальным, последовательно вызывает страх,
 это обозначено Ли Россом как фундаментальная ошибка атрибуции, которая прослеживается во многих экспериментах.
 Онтогенез речи отражает оппортунический инсайт, хотя этот факт нуждается в дальнейшей проверке наблюдением.
 Воспитание релевантно притягивает ускоряющийся стимул.
        </item>
        <item>
Сублимация доступна. Большую роль в популяризации психодрамы сыграл институт социометрии, который действие просветляет филогенез.
 Лидерство, иcходя из того, что однократно.
 Психоанализ неравномерен.
 Наши исследования позволяют сделать вывод о том, что эгоцентризм
 представляет собой оппортунический комплекс.
        </item>
        <item>
            Сознание дает архетип, следовательно тенденция к конформизму связана с менее низким интеллектом.
 Дело в том, что интроекция просветляет закон, тем не менее как только ортодоксальность окончательно возобладает, даже эта маленькая лазейка будет закрыта.
 Конформность иллюстрирует возрастной субъект, следовательно тенденция к конформизму связана с менее низким интеллектом.
        </item>

        <item>
Самоактуализация осознаёт институциональный страх. Страх непосредственно отчуждает импульс.
 Роль, по определению, возможна. Самонаблюдение дает ролевой интеллект, что лишний раз подтверждает правоту З.Фрейда.
 Ассоциация откровенна. По их почти единодушному мнению, ретардация начинает потребительский автоматизм.
        </item>
        <item>
Апперцепция, в первом приближении, просветляет кризис, так, например,
 Ричард Бендлер для построения эффективных состояний использовал изменение субмодальностей.
 Индивидуальность отчуждает латентный импульс.
 Представленный контент-анализ является психолингвистическим в своей основе,
 таким образом интеракционизм последовательно понимает тест, что вызвало развитие функционализма и
 сравнительно-психологических исследований поведения.
        </item>
        <item>
Перцепция, несмотря на внешние воздействия, многопланово притягивает эгоцентризм.
 Автоматизм, в первом приближении, отчуждает генезис, так, например,
 Ричард Бендлер для построения эффективных состояний использовал изменение субмодальностей.
 Стратификация начинает гендерный стресс. Как мы уже знаем, чувство отчуждает гештальт.
 Конформизм дает онтогенез речи.
        </item>
        <item>
Эгоцентризм интегрирует бихевиоризм.
 Конформность возможна.
 Мышление начинает конвергентный конформизм, что вызвало развитие функционализма и сравнительно-психологических исследований поведения.
 Установка, согласно традиционным представлениям, представляет собой объект.
 Как было показано выше, мышление параллельно.
 Представленный контент-анализ является психолингвистическим в своей основе, таким образом код отталкивает онтогенез речи.
        </item>
        <item>
Интеллект интегрирует субъект.
 Все это побудило нас обратить внимание на то, что психоз психологически иллюстрирует феноменологический онтогенез речи.
 Закон, в представлении Морено, аннигилирует социометрический гештальт.
 Восприятие отчуждает интеракционизм. Мышление параллельно.
        </item>
        <item>
Личность, по определению, выбирает аутотренинг, в полном соответствии с основными законами развития человека.
 Действие, в представлении Морено, дает экспериментальный ассоцианизм. Воспитание параллельно.
 Чувство, как бы это ни казалось парадоксальным, последовательно вызывает страх,
 это обозначено Ли Россом как фундаментальная ошибка атрибуции, которая прослеживается во многих экспериментах.
 Онтогенез речи отражает оппортунический инсайт, хотя этот факт нуждается в дальнейшей проверке наблюдением.
 Воспитание релевантно притягивает ускоряющийся стимул.
        </item>
        <item>
Сублимация доступна. Большую роль в популяризации психодрамы сыграл институт социометрии, который действие просветляет филогенез.
 Лидерство, иcходя из того, что однократно.
 Психоанализ неравномерен.
 Наши исследования позволяют сделать вывод о том, что эгоцентризм
 представляет собой оппортунический комплекс.
        </item>
        <item>
Неустойчивость, как известно, быстро разивается, если вещество отталкивает ускоряющийся фронт,
 поскольку любое другое поведение нарушало бы изотропность пространства.
 Квантовое состояние излучает квантовый резонатор, хотя этот факт нуждается в дальнейшей тщательной экспериментальной проверке.
 Плазменное образование, в первом приближении, отклоняет экситон. Поток возбудим.
 Квантовое состояние, по данным астрономических наблюдений, изотермично индуцирует циркулирующий взрыв. Призма, в первом приближении, скалярна.
        </item>
        <item>
            Частица когерентно излучает торсионный пульсар. Квантовое состояние усиливает адронный кристалл.
 Течение среды зеркально отталкивает луч.
 Фронт одномерно отклоняет ультрафиолетовый магнит, тем самым открывая возможность цепочки квантовых превращений.
 Силовое поле, в рамках ограничений классической механики, концентрирует квантовый квазар.
 Изолируя область наблюдения от посторонних шумов, мы сразу увидим, что возмущение плотности изотропно ускоряет расширяющийся фонон,
 даже если пока мы не можем наблюсти это непосредственно.
        </item>
        <item>
            Плазменное образование трансформирует торсионный кварк. При облучении инфракрасным лазером течение среды самопроизвольно.
 Бозе-конденсат, в первом приближении, усиливает вращательный осциллятор, что лишний раз подтверждает правоту Эйнштейна.
 Квантовое состояние стабильно.
 Силовое поле, в отличие от классического случая, стабильно.
 Эксимер, несмотря на некоторую вероятность коллапса, усиливает гидродинамический удар.
        </item>
        <item>
            Интерпретация всех изложенных ниже наблюдений предполагает, что еще до начала измерений суспензия притягивает резонатор,
 даже если пока мы не можем наблюсти это непосредственно. Струя усиливает экранированный квазар.
 Течение среды усиливает бозе-конденсат. Вихрь, несмотря на некоторую вероятность коллапса, излучает наносекундный фонон.
 Самосогласованная модель предсказывает, что при определенных условиях гидродинамический удар отражает изобарический электрон.
 Объект отражает тахионный пульсар.
        </item>
        <item>
            Магнит неустойчиво синхронизует тангенциальный экситон без обмена зарядами или спинами.
 Зеркало, как и везде в пределах наблюдаемой вселенной, ненаблюдаемо. Туманность индуцирует электронный гамма-квант.
 В условиях электромагнитных помех, неизбежных при полевых измерениях, не всегда можно опредлить,
 когда именно частица трансформирует экситон, в итоге возможно появление обратной связи и самовозбуждение системы.
 Течение среды излучает вращательный гидродинамический удар, и этот процесс может повторяться многократно.
        </item>
        <item>
            Любое возмущение затухает, если газ трансформирует бозе-конденсат.
 Если предварительно подвергнуть объекты длительному вакуумированию, волновая тень квазипериодично испускает гидродинамический удар.
 Тело, как неоднократно наблюдалось при постоянном воздействии ультрафиолетового облучения, зеркально отклоняет резонатор.
 Течение среды представляет собой наносекундный вихрь.
 Многочисленные расчеты предсказывают, а эксперименты подтверждают, что расслоение недетерминировано облучает резонатор.
        </item>
        <item>
            Вещество стохастично трансформирует торсионный пульсар, но никакие ухищрения экспериментаторов не позволят наблюдать этот эффект в видимом диапазоне.
 Взрыв вторично радиоактивен. Если предварительно подвергнуть объекты длительному вакуумированию, взвесь выталкивает электронный солитон.
 Очевидно, что течение среды отталкивает солитон.
 При облучении инфракрасным лазером вещество конфокально возбуждает спиральный погранслой. Вселенная, на первый взгляд, волнообразна.
        </item>
        <item>
            При облучении инфракрасным лазером солитон расщепляет экситон даже в случае сильных локальных возмущений среды.
 Вихрь эллиптично концентрирует фонон. Среда когерентна.
 Квантовое состояние, как того требуют законы термодинамики, асферично масштабирует коллапсирующий квазар,
 поскольку любое другое поведение нарушало бы изотропность пространства. Течение среды, по данным астрономических наблюдений,
 гомогенно заряжает ускоряющийся бозе-конденсат в том случае, когда процессы переизлучения спонтанны.
        </item>
        <item>
            Волновая тень когерентна. Химическое соединение изотропно заряжает взрыв.
 Мишень испускает изотопный лептон. Темная материя, как бы это ни казалось парадоксальным, когерентна.
 Силовое поле недетерминировано растягивает квант.
 Гамма-квант растягивает плоскополяризованный объект, хотя этот факт нуждается в дальнейшей тщательной экспериментальной проверке.
        </item>
        <item>
            Индуцированное соответствие огромно. Поглощение, по данным физико-химических исследований,
 заставляет рацемический бромид серебра до полного израсходования одного из реагирующих веществ.
 Если предварительно подвергнуть объекты длительному вакуумированию, комплексный фторид церия облучает продукт реакции.
 Сернистый газ титрует диэтиловый эфир, однако между карбоксильной группой и аминогруппой может возникнуть солевой мостик.
        </item>
      <item>
            Разложим его семилинейным функционалом в матpицy пpямоyгольнyю тpоеpанговyю обводимyю собственной неодноpодностью непpеpывно интегpиpyемой в pазpыв попеpек интеpвала pасходимости кpиволинейным экстpемyмом чеpез область целостности!

        </item>

        <item>
            Синусиодальность дидукционного индуктора неэкомутируется с фромофорной эфузией аксирагентно-адиквантового фотонного треангулятора.

        </item>
        <item>
            Элeктpooтpицaтeльнocть мoлeкyляpнoй мaccы вeщecтвa пoдчиняeтcя зaкoнy Aвoгaдpo и плaнeтapнoй мoдeли aтoмa и cвязaнa кoвaлeнтнoй cвязью.

        </item>
        <item>Учитывaя кoмбинaтopныe пpoцeccы, инкopпopиpyющиe языки aгглютиниpyютcя блaгoдapя тeopии вoлнoвoй coнopнocти, диcкpeдитиpyющeй тpaнcцeндeнтaльныe гипepoгипoнимичecкиe cвязи
        </item>

        <item> Необходимость и движущее начало диалектического процесса заключается в самом понятии абсолютного. Как таковое, оно не может относиться просто отрицательно к своему противоположному (не абсолютному, конечному); оно должно заключать его в самом себе, так как иначе, если б оно имело его вне себя, то оно им ограничивалось бы, - конечное было бы самостоятельным пределом абсолютного, которое таким образом само превратилось бы в конечное. Следовательно, истинный характер абсолютного выражается в его самоотрицании, в положении им своего противоположного или другого, а это другое, как полагаемое самим абсолютным, есть его собственное отражение, и в этом своем внебытии или инобытии абсолютное находит само себя и возвращается к себе как осуществленное единство себя и своего другого. А так как абсолютное есть то, что есть во всем, то этот же самый процесс есть закон всякой действительности. Скрытая во всем сила абсолютной истины расторгает ограниченность частных определений, выводит их из их косности, заставляет переходить одно в другое и возвращаться к себе в новой, более истинной и свободной форме. В этом всепроникающем и всеобразующем движении весь смысл и вся истина существующего - живая связь, внутренне соединяющая все части физического и духовного мира между собой и с абсолютным, которое вне этой связи, как что-нибудь отдельное, и не существует вовсе.
        </item>

        <item>Гeтepoxpoннocть физиoлoгичecкиx пpoцeccoв accимилиpyeтcя cинxpoнии aккoмoдaльнoй cтaдии гeтepoceкcyaльныx oтнoшeний
        </item>

    </string-array>
    <string name="voproszag">
Как ты думаешь континентально-европейский тип политической культуры верифицирует политический процесс в современной России?
            Или субъект политического процесса формирует доиндустриальный тип политической культуры?
    </string>
    <string-array name="voproskorot">
        <item>
         Как ты думаешь континентально-европейский тип политической культуры верифицирует политический процесс в современной России?
            Или субъект политического процесса формирует доиндустриальный тип политической культуры?
        </item>
        <item>
Как ты думаешь такое утверждение логично - Частица когерентно излучает торсионный пульсар. Квантовое состояние усиливает адронный кристалл.
 Течение среды зеркально отталкивает луч.
 Фронт одномерно отклоняет ультрафиолетовый магнит, тем самым открывая возможность цепочки квантовых превращений.
 Силовое поле, в рамках ограничений классической механики, концентрирует квантовый квазар?
        </item>
        <item>
Ты знаешь, что плазменное образование трансформирует торсионный кварк?И что при облучении инфракрасным лазером течение среды самопроизвольно.
А вот  бозе-конденсат, в первом приближении, усиливает вращательный осциллятор, что лишний раз подтверждает правоту Эйнштейна.
 Квантовое состояние стабильно.
 Силовое поле, в отличие от классического случая, стабильно.
 Эксимер, несмотря на некоторую вероятность коллапса, усиливает гидродинамический удар?
        </item>
        <item>
Как ты считаешь если предварительно подвергнуть объекты длительному вакуумированию, волновая тень квазипериодично испускает гидродинамический удар?
 Или тело, как неоднократно наблюдалось при постоянном воздействии ультрафиолетового облучения, зеркально отклоняет резонатор.

        </item>
        <item>
            Как ты думаешь при облучении инфракрасным лазером солитон расщепляет экситон даже в случае сильных локальных возмущений среды?
Или все таки вихрь эллиптично концентрирует фонон а среда когерентна?
 А квантовое состояние, как того требуют законы термодинамики, асферично масштабирует коллапсирующий квазар,
 поскольку любое другое поведение нарушало бы изотропность пространства?
        </item>
    </string-array>

     <string name="otvetzag">
        График функции многих переменных естественно развивает скачок функции, что известно даже школьникам.
 Целое число привлекает ортогональный определитель, дальнейшие выкладки оставим студентам в качестве несложной домашней работы.
 Полином специфицирует отрицательный предел функции, дальнейшие выкладки оставим студентам в качестве несложной домашней работы.
 Отсюда естественно следует, что рациональное число упорядочивает отрицательный абсолютно
 сходящийся ряд, что неудивительно.
    </string>
    <string-array name="otvetlist">
        <item>
График функции многих переменных естественно развивает скачок функции, что известно даже школьникам.
 Целое число привлекает ортогональный определитель, дальнейшие выкладки оставим студентам в качестве несложной домашней работы.
 Полином специфицирует отрицательный предел функции, дальнейшие выкладки оставим студентам в качестве несложной домашней работы.
 Отсюда естественно следует, что рациональное число упорядочивает отрицательный абсолютно
 сходящийся ряд, что неудивительно.
        </item>
        <item>
            инамический эллипсис имитирует целотоновый гипнотический рифф, хотя это довольно часто напоминает песни Джима Моррисона и Патти Смит.
 Глиссандо, следовательно, синхронно иллюстрирует райдер.
 Винил, следовательно, образует автономный пласт.
 Эти слова совершенно справедливы, однако соинтервалие имитирует флэнжер.
 Линеарная фактура, согласно традиционным представлениям, образует кризис жанра, но если бы песен было раз в пять меньше, было бы лучше для всех.
 Кризис жанра дает дискретный алеаторически выстроенный бесконечный канон с полизеркальной векторно-голосовой структурой.
        </item>
        <item>
            Сознание дает архетип, следовательно тенденция к конформизму связана с менее низким интеллектом.
 Дело в том, что интроекция просветляет закон, тем не менее как только ортодоксальность окончательно возобладает, даже эта маленькая лазейка будет закрыта.
 Конформность иллюстрирует возрастной субъект, следовательно тенденция к конформизму связана с менее низким интеллектом.
        </item>
        <item>
            Апперцепция, в первом приближении, просветляет кризис, так, например,
 Ричард Бендлер для построения эффективных состояний использовал изменение субмодальностей.
 Индивидуальность отчуждает латентный импульс.
 Представленный контент-анализ является психолингвистическим в своей основе,
 таким образом интеракционизм последовательно понимает тест, что вызвало развитие функционализма и
 сравнительно-психологических исследований поведения.
        </item>
        <item>
            Интеллект интегрирует субъект.
 Все это побудило нас обратить внимание на то, что психоз психологически иллюстрирует феноменологический онтогенез речи.
 Закон, в представлении Морено, аннигилирует социометрический гештальт.
 Восприятие отчуждает интеракционизм. Мышление параллельно.
        </item>
        <item>
            Неустойчивость, как известно, быстро разивается, если вещество отталкивает ускоряющийся фронт,
 поскольку любое другое поведение нарушало бы изотропность пространства.
 Квантовое состояние излучает квантовый резонатор, хотя этот факт нуждается в дальнейшей тщательной экспериментальной проверке.
 Плазменное образование, в первом приближении, отклоняет экситон. Поток возбудим.
 Квантовое состояние, по данным астрономических наблюдений, изотермично индуцирует циркулирующий взрыв. Призма, в первом приближении, скалярна.
        </item>
        <item>
            Отсюда естественно следует, что исчисление предикатов рассматривается язык образов.
Катарсис оспособляет сложный гений. Вероятностная логика естественно дискредитирует естественный предмет деятельности.
Культ джайнизма включает в себя поклонение Махавире и другим тиртханкарам, поэтому сомнение решительно рассматривается непредвиденный катарсис.
Деонтология индуктивно осмысляет дуализм.
Предмет деятельности, как следует из вышесказанного, неоднозначен.
        </item>
        <item>
            Интересно отметить, что дилемма порождает и обеспечивает непредвиденный гравитационный парадокс. Интересно отметить, что гегельянство творит данный мир,
ломая рамки привычных представлений. Согласно мнению известных философов, гравитационный парадокс индуктивно дискредитирует смысл жизни.
Отвечая на вопрос о взаимоотношении идеального ли и материального ци, Дай Чжень заявлял, что созерцание подрывает напряженный структурализм.
Концепция естественно создает язык образов, ломая рамки привычных представлений.
Исчисление предикатов представляет собой типичный смысл жизни.
        </item>
        <item>
            Согласно мнению известных философов, принцип восприятия порождает и обеспечивает гений.
 Аподейктика индуктивно оспособляет катарсис, открывая новые горизонты. Вещь в себе, конечно, естественно творит сложный закон внешнего мира.
 Гравитационный парадокс,
по определению, индуктивно творит неоднозначный структурализм,
ломая рамки привычных представлений. Аджива понимает под собой язык образов.
        </item>

    </string-array>

    <string name="title_activity_tex_gen">ответ</string>
    <string name="title_activity_vopros_akt">вопрос</string>
    <string name="title_activity_filosof_akt">философия</string>
    <string name="title_activity_fizik_akt">физика</string>
    <string name="title_activity_matem_akt">математика</string>
    <string name="title_activity_psix_akt">психология</string>
    <string name="title_activity_info">Информация</string>
    <string name="info">
        Шутливое приложение которое\n
        генерирует умные фразы,\n
        которыми можно поделиться\n
        в социальный сетях.
    </string>

</resources>
